【衣錦還鄉】周家怡回巢TVB當女主角 主演《兒童醫院》與視帝馬國明羅仲謙合作

ViuTV劇《歎息橋》剛剛播畢，周家怡最近傳出回巢TVB的消息，並當女主角與視帝馬國明、羅仲謙等合作拍攝醫療劇集，可見周家怡受重用。

周家怡自8年前離開TVB後，便躍升成女主角接拍港視、香港電台及ViuTV劇集，又憑電影《無雙》提名金像獎最佳女配角，演技備受肯定。

周家怡回巢TVB
近日有指周家怡回巢TVB接拍新劇《兒童醫院》，周家怡透過經理人回覆傳媒承認已落實拍《兒童醫院》，又表示：「已很久沒有合作，現時覺得開心和愉快。」

據悉，以醫療為題材的劇集《兒童醫院》陣容強勁，除了有升呢回歸的周家怡外，也有馬國明、羅仲謙、鍾嘉欣和何依婷等演員。

周家怡離開大台升呢
周家怡於1998年報讀第12期TVB藝員訓練班後入行，捱足10年才憑2006年《火舞黃沙》演「兔唇女」為觀眾認識。她另一較受注意的角色就是2011年《花花世界花家姐》的智障人士。可是縱有好演技，在TVB卻一直只當配角，她結果在2012年拍畢《心戰》後離巢。

之後，周家怡十分爭氣，接演港視劇《導火新聞線》並首度成為女主角，演出受到讚賞人氣急升，以及主演ViuTV劇集《瑪嘉烈與大衛系列 - 綠豆》和剛播畢的《歎息橋》，口碑不俗。

此外又接拍電影，更憑與巨星周潤發及郭富城合作的《無雙》，獲提名金像獎最佳女配角。

雖然曾不被TVB重用，周家怡對「娘家」沒恨意，她曾接受TOPick專訪稱：「人生總是要有一些經歷，才學會去反思。即是可能大家都覺得我在TVB做來做去都是那些小角色，但正因為我在TVB浸過，學到的事現在都有用。很多微不足道的事甚至乎是逆境，其實都在推動你向前。」

今次周家怡回TVB拍劇當女主角，並與視帝馬國明合作，可說吐氣揚眉。

連登仔又話人奶共架喇

但係唔想睇tvb，sorry家怡！！！

好地地，又做咩番去拍埋d公式電視劇

舊年先簽咗比蛋記，仲以為佢會進軍電影界，點知又走番去大台

做咩降lv

電影界。。。咩黎。。。冇人開戲。。。

到底香港何時才不再把兒童設計與七彩娃娃feel字款劃上等號？

魚唔過塘唔肥

成棟野個設計就敗哂係隻字到

垃圾雞

早前有傳鄭嘉穎代老婆陳凱琳還劇債，返無綫拍攝新劇《兒童醫院》；嘉穎日前出席電影開鏡禮時表示，不排除會回巢拍劇，但計劃未落實，適當時再談。近日再有消息傳出，於2012年由TVB過檔香港電視、現在回復自由身的周家怡，會重返娘家演出《兒童醫院》；據知她更是兩大女主角之一，另一女主角盛傳是身在加拿大照顧家庭的靚媽鍾嘉欣，屆時會跟馬國明、羅仲謙等鬥戲。

係監製方俊華同編審潘漫紅！即係《導火新聞線》嘅監製同編審

返無線又係做埋D濕鳩角色，套路劇情，咁都返

唔使用明成北了

正如香港啲離地高官都仲係覺得rap=年青人

唔好傻，鍾嘉欣都會拍<兒童醫院>
點會係周家怡女一

佢內龍幾好 外牆又唔跟番個設計
重有果條天橋
用黎拍劇一定係抄DR.X 咁2個死敵對住行
行到中間停低串2咀

Tvb

Youtube成日有鍾個減肥廣告
好討厭

屌

潘漫紅
《On Call 36小時》編審⟶《導火新聞線》編審⟶《導火新聞線(電影)》監製⟶《兒童醫院》編審

方俊華
《當旺爸爸》《拳王》編導⟶《導火新聞線》《還來得及再愛你》總導演⟶《導火新聞線(電影)》導演⟶《宮心計2深宮計》《法證先鋒IV》監製⟶《兒童醫院》監製

黃偉強
《畢打自己人》編審⟶《選戰》《末日+5》編審⟶《律政強人》編審⟶《白色強人》編審⟶《反黑路人甲》《踩過界II》編審

黃國強
《天與地》編導⟶《選戰》《歲月樓情》《末日+5》總導演⟶《東方華爾街》導演

蘇萬聰
《潛行狙擊》編導⟶《警界線》《四年B班》總導演⟶《使徒行者2》監製⟶《鐵探》監製⟶[url]《使徒行者3》[/url]監製

陸天華
《鐵馬尋橋》編導⟶《來生不做香港人》《夜班》總導演⟶《我們停戰吧》導演⟶ 《好人好姐》導演

歐耀興
《盛世仁傑》《張保仔》編導⟶《我阿媽係黑玫瑰》《驚異世紀》總導演⟶《完美叛侶》《翻生武林》監製⟶《她她她的少女時代》《丫鬟大聯盟》編導

關樹明
《回到三國》編導⟶《三面形醫》《惡毒老人同盟》總導演⟶《不懂撒嬌的女人》《再創世紀》《救妻同學會》監製⟶《那些我愛過的人》《刑偵日記》監製

十磅！

歐耀興比人燉冬菇真係一時佳話

拜拜 唔會睇

一係就真係用麥兜款手寫字體印落去...不過19政府應該唔會咁有創意

痴撚線 有人比機會你唔留 返去個舊東家 咁撚樣都得

唔會睇

Rap=matt leung

佢做錯過啲咩，點解要俾人燉冬菇？

翻生武林疑似得罪高層
但我記得套野膠得黎啲人話好好笑 但大台剪到得返十五集 正仆街黎

點解要返tvb

呢套野政治味好濃郁
好正wo

咁咪即係成班人回歸tvb
冇辦法

隨便，橫掂都唔會睇

垃圾！明明出面已經大把世界
就係因為你唔起tvb
其他人先會撐你！
你就偏偏返返去垃圾堆！哈！

可以搵埋湯律師拍

會唔會變咗cctvb版Good Doctor

鍾嘉欣唔係主角？！

周家怡
你點都係我女神

兒童醫院？抄good doctor?

點解要搞番衰自己個名 就係因為你唔係大台 我地先會支持你係viu/hktv拍既戲 觀眾話俾你聽 cctvb不了 就算係女一都唔會睇

cctvb呀？
拜拜唔會睇

on9，講到人地有權揀job接咁公司幫佢接咩佢就要拍架啦，講到人地好大話事權咁，定係你地真係睇劇睇上腦以為藝人真係可以睇曬劇本先諗接唔接

又同馬明羅仲謙，on call3?

你講到好似賣左身俾間公司咁

唔講政治
乜嘢人先會睇tvb？

諗起渣渣輝話拍完出黎無人睇

一向都係藍底

假黃

其實都算係，通常英皇簽約都會用樓/股票綁住你一世，你試下作反，唔通佢訓街咩

佢簽其他都話 簽英皇係真係賣身架楊受成叫嘅佢塞春卷都要喇

明明拍完綠豆同歎息橋
成個氣質唔同晒 做咩仲要返cctvb
返cctvb啲對手同劇本都十年如一日
我唔信啲膠層會唔干預劇本同監製
導火新聞線呢啲劇本一定拍唔返
對手就唔做講 仲大鑊

本來仲諗住佢繼續喺電影界發展
返cctvb就唔會再睇啦
等佢跳返出viutv或者電影再見啦

丫鬟大聯盟都係歐耀興監製喎

都唔會睇tvb
話知佢拍av

失望 返大台搵鬼睇

CCTVB膠劇，算數吧

呢套陣容加班底似外判或合拍劇多

TBB 比佢拍十幾年做配角 viu比佢做主角 然後寧願返TBB

而家香港邊度有戲拍呀

失望

周家怡個樣都唔差

馬明幾時係視帝？

上年白色強人

有講錯咩, 屌你老母

往績計tvb合拍/外判仲柒過自家製作

垃圾chok樣強人 最無發揮既角色反而有獎 on-call 降魔的 爆晒seed比佢好過 呢套最差

今次周家怡回TVB拍劇當女主角，並與視帝馬國明合作，可說吐氣揚眉。

吐氣揚眉

On call 1輸比大太監